本身有2條4gb ram就咁加多條8gb得唔得

定係買2條8gb好

好似唔得

利申：9up

講錯係2條4gb

得

咁我2條4。 2條8算唔算雙通道

兩條八啦 撞左你就欲哭無淚

你要合左個2條4gb 做8gb 先得

得，不過行唔到雙通

一係就買多兩條4gb

笑右

正解
唔會好大影響 所以可以放心買
當然有$咪一步到位買兩條8gb行雙通囉